[呼籲]727 元朗反恐大遊行，大家記得一人一頭盔

一來可以保護自己
二來可以畀全世界知道而家香港人行街都要自己搵裝備保護自己
三來真係有衝突可以畀前線用

727 元朗見

24號開始戴到安全為止

全民頭盔月